［拋磚引玉不服來辯］如何破解治亂世用重典

1 如果現在香港係亂世 點解樓價股市不跌反升？ 林鄭月娥不進行戒嚴 宵禁？
2 治亂世用重典係咸豐年前某朝代既施政理念 當時行階級主義 反觀現在講求人權 人人平等，當你用重典治人時 應該用返重典治香港警察。否則即是你想行階級制度 行奴隸制度 ，用返古代嘢打你，當你行惡法 施惡政 人民有權革命推翻你！

拋磚引玉 不服來辯

光復香港 時代革命